啱啱望一望個ig 發覺收收得皮

點解收皮呀？因為美心,優品360,starbucks呢d鋪頭比人爆左連咩原因都唔知呀。咁證明我地文宣唔夠呀。

好老實講到左今時今日咁嘅境況，和理非非同勇武都已經升級曬，但唔完美，可接受，可改善嘅。因為始終每次比人拉都唔係小數。

不過呢個po我最想講嘅係民陣個d遊行，我覺得依家和理非最大嘅作用除左係帶補給品之外其實佢地最好係喺呢d大型遊行入面講下點解我地會破壞呢d鋪頭，始終我地傳到岀去嘅消息都係有限，網上面太多人，我地無可能逐一解釋，所以係大型遊行個陣有無d咩簡單口號可以話比人知我地做呢d事嘅原因。